發唔發覺班女人好鍾意情人節facebook曬命

又post花又post手袋
好sweet呀

好撚無謂

章魚城的情人節

今天Facebook星閃閃
明天show off更閃亮
沒有女伴 毒爆不會停
單身過節都不怕

火腩配焗意 單買也願意
我叫快餐送孤獨
街市隔夜菜 超市過期貨
我照掃番竇自煮
Wooo冇女友怎會變改
單身過節都不怕

唔通自己買花俾自己又同你講咩

扮有人溝